[К другим поправкам](..)

Во фрагментах текста правил ~~зачёркиванием~~ обозначены удалённые фрагменты, ==выделением== — добавленные.

## 3. Рекомендация об анонимности апелляций

*В конец пункта 1.6 «Апелляции» добавляется рекомендация анонимизировать апелляции.*

> Апелляционное жюри не обязано при рассмотрении апелляции ограничиваться приведёнными в ней аргументами.
>
> По итогам рассмотрения апелляций организационная группа ознакомляет команды с решениями апелляционного жюри.
>
> ==Членам организационной группы рекомендуется следить за тем, чтобы членам апелляционного жюри до окончания их работы не было известно, кто именно подал апелляцию. В частности, для этого организационной группе рекомендуется удалять из передаваемых в АЖ текстов апелляций информацию, идентифицирующую команды.==